有冇人失戀連飛機都唔想打?

如題

唔好成日開埋d低質post啦 屌你老母

連登不嬲低質嫁啦

屌你老母